唔撚好再係狗總到叫撤回

我地嚟既原因係

放人同解釋